iPhone 12 OLED 黑畫面驚現綠光閃爍，嚇驚靚女YOUTUBER及一眾網民

詳盡分析(1)：아이폰12, 12프로 새로운 화면 이슈 발견! 반딧불이 OLED? 여러분도 확인해 보세요! (Eng)

詳盡分析(2)：IPhone 12 螢幕存在質量問題？

懶人包：

此貼文已標記為LIHKG精選文章

LG Mon又贏

靚女

補返條官網link

confirm左係lg mon問題？
不過記得當年pixel 2都係lg mon出事

未Confirm，不過之前話12會用LG mon，依家得12出事

最唔鍾意就係第二條片個支那仔
講野好似太監咁用個鼻嚟講嘢
啲片多數都冇乜內容

最唔鍾意就係第三條片個支那仔

入面見到有人pro都有事

唔sure

所以黎緊12mini同12 pro max收機要check清楚

係咪已經用緊京東方mon啦

好彩我無事

應該未

暫時check咗fd個6部機
得一部出事

愈黎愈似硬件問題

12中招
不過係低亮度先有事 高亮度冇事

又係LG ？

仲有v30都係

呢啲先叫開post
隔黎post個支那仔係到講質量都唔開胃

講返個問題先，我估應該軟件fix到

lg mon

好早macrumors嗰啲外國網站都講咗6.1係LG/三叔溝埋出貨
得5.4同6.7係全三叔

個別例子 何足掛齒
滿足到虛榮感最實際

平價醫生功力差啲，比多啲錢搵個名醫整就靚好多

好似都有事有冇人有張全黑圖黎測試下

YouTube search black video

又冇事

本身你用咩test

試下唔同亮度
我低亮度有事 高亮度冇事

Google 全黑背景
之後見到係發光嘅黑

我用依條片做test，高低都冇事

懷疑之前我Google張圖根本就唔係全黑

最好新機舊機一齊試

12 pro同max係Samsung 12同mini 係LG 京東

舊機係iphone7，個mon壞左冇得一齊試

或者開setting->general->software update

都算有大面積黑色

用番lcd啦不如
真心睇唔慣oled
好重味精

京東？

12 pro 全部三星 係12先兩溝

無boe

12pro中招
只有開最大亮度先可以純黑
屌你老母apple pro機都比次貨

呢個係咪姐係食電過11個原因

個芒apple有無份研發㗎 唔該認真啲俾啲錢做好個芒啦 幾緊要個屏幕 個個都好著重 粒u同屏幕

用呢條link無事
我都係google張圖先有光
12 pro

其實有無software睇到自己係用邊間廠既mon?

錢賺唔晒，做好個chips 仲好

變咗plasma同極光效果

Apple was hoping to use OLED panels sourced from display manufacturer BOE for some of the iPhone models coming in 2020, but BOE will not be a supplier for the first batch of panel shipments for the new iPhones due to manufacturing issues.

LG Display will pick up the slack and plans to ramp up shipments for the 6.1-inch model, shipping 23 to 25 million units up from the 18 to 23 million originally planned. Samsung Display is expected to ship 18 to 20 million units for the 5.4-inch ‌iPhone‌, 16 to 18 million for the higher-end 6.1-inch ‌iPhone‌, and 22 to 24 million units for the high-end 6.7-inch ‌iPhone‌.

DigiTimes' report confirms rumors from earlier in June that suggested BOE had failed to deliver its first shipment of OLED panels for Apple's iPhone 12 due to an inability to pass OLED quality control tests.

lg啲細mon成日蝦碌

其實唔好較咁暗個mon就冇事，講到尾都係用家問題

好在部12無事揮手區

12 pro表示冇問題都係全黑

諗住出部12 都係等下算

Mini會無事？

理論上唔會

係咩 用左V30兩年左右到依家除左粒電跌到仆街之外唔太覺有問題😨😨

根據內文，apple 都幾聰明，higher-end 6.1-inch ‌iPhone 即係12 pro 用Samsung, 12 用lg

SDR就有HDR就冇

Lm

如果熄燈係有光係咪啫係中左
可以拎去換？

係咪可以拎去換？

應該唔會

換得俾你就會好似airpod pro咁

應該係軟件問題有得救

12 pro有閃閃下

12pro 低亮度下中左，非全黑。仲衰撚過部iphone x

Apple真係越黎越衰

一開始仲以為無中，點知原來中咗

我12 PRO反而冇事喎 跟哂佢咁test

12 pro 有綠光

Pwm dimming問題？

唔係。係 black level 判定問題
正常全黑係255,255,255 咁計
佢將HDR 轉換 SDR時 255,255,255 map咗落去例如254,254,254 咁樣個moon就會著，因為唔係全黑level.

呢啲software可以改。因為iPhone個moon原生色域大過 sRGB/BT.709而且無hardware 無疑色域，要用software 模擬。純粹轉換個方式有問題先出現呢個情況.

有冇人試過 12 Pro Max 有冇事?

有事 但有巴打話升左iOS beta就冇野 應該係software bug

咁撚大濟！？重諗住買黎自用

好撚垃圾。。